【望梅止渴】俄羅斯-莫斯科紅場舉行「紀念衛國戰爭勝利75周年」閱兵

Victory 75: Military parades on Moscow's Red Square

正常是五月九日舉行，但可能因為武漢肺炎，結果改咗做呢個月。

揀6月24日係因為1945年5月8日（俄羅斯時間係5月9日）納粹德國投降，之後蘇聯喺6月24日做勝利閱兵

平時係5月9日閱，今年因為疫情所以6月24日閱，揀呢日係要原因嘅

好想去現場睇一次

入場就難點，但係前一日會有預演，說不定能看到一點

我都想係現場睇一次
睇唔到
行紅場認真行一次都好
真係好掛住俄羅斯

利申 兩年前參加過交流團
但好想自己去一次

喺附近大街等佢哋經過都好！

今年75週年都預咗係會有閱兵

都唔知好彩定唔好彩，有計劃五月抗戰勝利日去睇，但因為轉工停晒今年去俄羅斯啲安排，最終農曆年去埋最後一次，自己就無晒去俄羅斯嘅機票。

如果唔係改機票都有排改，仲要佢好似都幾大限制，如果你買開最平嘅 class，你轉第二日，得番貴啲嘅 class 都要補差價。(講梗同一個經濟位)

愈早買可以買到平嘅 class，愈遲買愈高 class 愈貴。

5年前 Easter 第一次去俄羅斯，錯過咗，五年後又去唔到，
要再等又要五年後。

五年前咁啱喺莫斯科有睇到
嗰陣仲要唔知有閱兵
成個星期睇啲景點都刪曬 紅場同克里姆林宮都只可以喺出面睇
返到hostel有個喺聖彼得堡既俄仔邀請我第二日晨早出去先知原來有閱兵仲要70年
睇到啲戰機排開70既數字低空飛過

PS 嗰陣啲坦克都幾多黑煙